有冇巴打去過河津?

2月中去9日日本
東京 > 河口湖 > 河津 > 東京
因此聽講二月中河津已經有櫻花睇，所以想落下去
除左櫻花同埋七瀧仲有冇地方值得去? 會自駕

我都想去
留名學野

舊年農曆年去咗伊豆自駕5日，河津得花冧。

咁真係祝我好運
食方面有冇推介

舊年去左去埋右，三月六號去

係幾好睇，支那人算少

去過，好正
成個伊豆都好值得去

好似幾好J
食方面有冇介紹

冇乜野好食，街邊檔多

呢個真，遠離塵囂。

我都PLAN左2月23去睇河津櫻,爸打你去完返來指教下

有冇路線推介
想睇埋果7條瀑布但唔知夠唔夠時間

之前去過一次伊豆浸溫泉，黎緊2月中諗住再去河津睇下有冇機會睇到早櫻

我好似20號
到時睇下咩環境

河津見

同一個星期